poly bse non jup

有冇巴絲可以講下poly bse interview係點？會唔會問d學術問題？見好多人都話horace好串係咪真。。。😭🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

係，好串，對住女仔唔串

係點in法嫁？會唔會問d學術野？🙇🏻‍♂️

冇學術交流

有ielts 3.65up就同你傾下計 同你講有condition offer 3.2就叫你走

冇ielts 3.65up 就同你講考左3月前考好個ielts之後趕你走 冇conditional offer 叫你upload返 有位剩先會考慮比你入

有Ielts 冇3.65 就會笑鳩你 鬧鳩你 之後趕你走 亦冇condition offer

佢叫Horace mui
幾撚串 要忍住

咁ielts6定6.5?🤔

佢話6.5
信寫6

但我英文2冇ielts ，仲要係仔，都有offer wow

得啦知你高gpa

我gpa唔高😅😐

我記得interview 個日我係最尾一個in，
self intro 完問我有冇帶成績表個的正本俾佢睇，但我冇帶，之後俾Horace屌話點解冇帶，話証明唔到我報上去個的成績係真定假，之後問我英文咁差點讀，我答我會努力個的後，就完咗個interview

眼見前面的同學個個都in 10- 15分鐘，但我全程唔洗5分鐘，都知冇gg。

當時同我同一日in 個的同學係3月都有曬conditional offer，但我冇 ，打定輸數，但最後我係5月突然sms 話有conditional offer.... 就係咁，我入咗埋大讀書

Mh?

師兄，我今日收到interview 。巧驚呀

請問師兄CGPA幾多?

Interview 嘅Horace係串過馬撚

平時上堂就小小串但都nice嘅

利申個陣in 比佢串我英文串撚到傻

其他唔知，淨係知條撚樣串到仆街